痴線！大埔有人疑似賣二手口罩

今日中午行經過大埔富善街，見到個男人係相中右面白色箱度拎一包包口罩出黎賣，一開始啲人經過都係望下，冇人行埋去買。

之後個男人大聲叫賣：$80一包，50個

啲廢老就陸續行埋去，而我覺得佢好可疑，所以行埋去睇。我見到佢包裝只係普通透明包裝袋，入面啲口罩條帶又黃黃地，口罩表面都唔係出面正貨嘅咁乾淨，咁我就問佢：邊度出產架？佢就有啲心虛咁話：緊係香港啦。

隔離啲師奶就大大聲話：而家抗疫呀，話知佢邊度出產都要買架啦。之後個師奶好似買左🤦🏻‍♀️

個男人見我咁問，佢就補充話：放心啦，乾淨架。咁我望多兩望就走，佢離遠大大聲咁話我：咁你去藥房買啲日本產嘅口罩囉。

個男人存貨唔多，但已經有幾個人買左🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️如果社區爆發就係呢啲黑心人傳開去

推

咁既包裝都有人買?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

就係因為呢啲人所以個個都去囤去搶海外口罩

你老味 一睇都知垃圾

大埔人 幫你推

師奶可能係媒

係咪之前有人貼後巷洗乾淨哂返乾

含家產

呢度聽講係天水圍